NVDA升空最後召集區

如題
In吉蛇We trust

登機閘口即將關閉

上未呀

你今日拜咗未

RTX神光請賜我力量

震走你班panic traders

各位Sofi用家準備930冷靜機制未

450先加番注

Shit 燈能死左

好似有人話coco哥講完就係出貨時機，出完一輪再入又開車再loop

升到450

跟我機唔係咁容易
明明睇住我贏錢，但係跟機硬係輸錢

信念

終於肯認係coco哥

你300蚊入梗係淡定啦，500入果班宜家咪腳震咯，不過回調下都係特價機會來

震走晒散戶 準備升空

升空！

屌nvda啲profit一晚跌咗一半咁濟

Molamola

跌左就快一舊水 你3xx入左？

屌盤前穿埋500

點睇nokia ericsson